[無圖]新蒲崗星君冰廳個廚房光頭肥佬藍撚到仆街

喺附近做野，有次入去食飯，大概2點左右， 就會有條光頭肥佬出黎樓面坐低食飯。

通常間野播住cctvb新聞台，小弟埋單前聽到佢係到屌手足係搞事

地鐵有人搞不合作運動又話會一拳打柒啲人
中學生人鏈又話唔知佢地啲家長點教仔女

依家我就唔會再去依間食啦 希望各位留意下依間野，罷食！ 想屌嘅入去屌撚埋個光頭肥佬！

推

其實好多40以上廚房佬都係藍，因為佢哋成日北上飲飲食食叫雞直落，所以唔覺得中國政府有乜問題，亦都認為送中條例唔關自己事

好撚多茶記啲廢老都話打死班𡃁仔就岩

中式同港式特別多廢老啦

對家作故

你入去問下咪知

所以要罷食

鬼佬西餐咪少藍囉

星君啲嘢難食過屎